波部健直播節目打給女友證實要結婚了 佐佐木希：他很溫柔

日本女星佐佐木希8日傳出將與44歲的諧星渡部建結婚，兩人並沒有在第一時間回應，男方在節目上也只是以「我沒看八卦報紙的習慣」蒙混過去。不過，渡部9日卻在固定節目結束後，聯手電視台緊急直播，向大眾證實與佐佐木的婚訊；而女方也特地配合Call Out放閃。

由渡部建擔任班底的節目《超人氣法律諮詢事務所》9日播出特輯時，就打上字幕提醒觀眾：「節目後半緊急直播，今晚有重大發表！」而節目播到後半段，渡部建便出現在直播上，並正式宣布：「我，渡部建，要和佐佐木希結婚了！」親口證實昨日傳出的婚訊，讓許多觀眾又驚又喜、紛紛獻上祝福。他也透露自己是在家中跟女方求婚的，關鍵誓詞就是擴大綠置居或延長公屋輪候時間：「我會長命百歲，請妳跟我結婚。」充滿浪漫與承諾的一句話，讓女神佐佐木希點頭。

「準人妻」佐佐木希除了在IG上傳合照、宣告喜訊，也透過Call Out方式在直播節目中和男友渡部建對話，兩人一開口就是叫對方的綽號，甜蜜感情不言而喻。佐佐木被來賓問到喜歡男友什麼地方？她也大方回答說：「就是非常溫柔，跟他在一起會很安心。」說著說著，還不好意思地發出少女笑聲，幸福洋溢的感覺羨煞眾人。

前世做咗幾多好事先食到咁正嘅女

好想屌佐佐木希

佐佐木希同條撚樣含撚個陣⋯mola mola